見到個女人同事lunch睇住屋企個cam屋企個仔做功課

唔小心見到個女人同事lunch外賣一路食一路睇電話，播住屋企個細路做功課，好慶幸自己老母當年唔係咁變態，連屋企都裝cam真係自由都無
佢個仔一定好慘

你一度中出佢然後直播畀佢個仔睇

可能有朝一日望cam見到個老公帶第二個女人上去屋企玩

你好彩你老母當年可以唔返工係屋企湊你啫，幾多人當年係跟埋老母返工或者係自己舖頭長大，係收銀機旁邊做功課？飯枱都無，用手捧著隻碗夾完餸就企係旁邊食完？

利申︰80後係自己屋企間舖大既。

你老闆咪又係咁睇住你

好明顯睇住老公先係重點

講緊個老母出去就出去，裝個cam 𥄫住個仔做乜9? 使5使咁控制狂?

當年放學屋企無人先可以玩下，條細路一定連玩嘅自由都要問老母，勁慘

你唔好彩
小學三年級已經自己返學放學老母7點先返

老母睇住個仔做功課就控制狂？你話裝個CAM係廁所望住佢點痾屎我就同意啫。你會唔會小題大造左D？定係你口中果個「仔」己經係高中生果種？如果係中午會返屋企做功課既應該係小學生喎，老母望住有咩問題呢？應該放任一個小學生係屋企自己做？就算有工人姐姐都好，我都唔認為個老母係控制狂囉。

個仔要打飛機點算？
當年都係7-8歲就開始打

睇嚟又一個control freak

唔同你意見就人身攻擊，都好低級啫。

我細個都係阿媽一喺屋企就冇得玩，睇電視都要偷偷睇

想偷下懶hea下都唔得，一諗到佢個仔全日都要做功課就慘
睇個款似d怪獸家長chur自己個仔

等等...你女同事睇足成日CAM咩？全日都要個仔坐CAM前做功課？唔好咁快就滑坡喎

我都係，無人響屋企都要偷睇電視，驚俾佢發現就仆街

個仔想打丁都唔得

可能阿媽好想睇

笑到噴飯

如果lunchtime同個仔facetime我覺得好溫馨,但睇CCTV我覺得好變態

仔唔係咁打架

9唔撚7搭8 最佳例子

你點知佢屋企咩規距?
可能一早講明食完lunch就要做功課, 做完就可以點玩都得呢?

屋企有寵物有工人有BB既人都有正當原因裝cam, 你根本乜柒都唔知就係到9up覺得人control freak.

我當年書都冇得讀食樹皮咋
老野最鐘意衝出黎鬥慘
九唔答八

你好彩你老母當年可以有間舖啫
有幾多人間舖都冇要係M記做功課，尊嚴都冇，睇住人地食漢堡包溫習？

利申：70後

點解可以連少少自由都冇？登個仔可憐
利申 屋企都有個控制狂阿媽 裝咗5個cam

原來裝cam都無問題，即係個問題響我度

屌幾多個cam冇講
睇幾耐又冇講
個仔幾多歲又唔撚講
咁點撚樣討論
咁就屈人喺怪獸家長
如果喺小學生裝個cam喺屋企睇下佢有冇事一啲都唔過份
如果請唔起工人又冇cam
個仔死左係屋企都唔知咩事

我就係要呢D

真係唔好嘅
除非你話個細路本身真係好難教

人地老母緊張個小朋友 又話人變態
放養咁湊又話窮人唔好生 又唔識教唔識理
點撚做人老母好呀
吊你老母 其實關你閪事咩

讀書果陣阿媽唔俾我打online game

唯有趁佢未放工，我放左學返屋企打

每次都要偷偷摸摸

最終搞到佢要拎埋個router 火牛返工

同我差唔多，不過佢地係鎖左個router入櫃桶

我以前都係咁
比我打爆左個cam

10後都有佢地既痛苦

你好彩你屋企開鋪有D錢可以俾你無煩惱咁長大
唔係你都幾大鑊

exac7LY

裝cam無問題...
似樓上d人咁講, 裝cam可以有好多原因既
但裝黎mon住個仔做功課就真係cls
24小時都比人管住

當年都係靠老母出街先可以偷打下機
呢個小朋友一定好絕望

佢一開頭係收埋係屋企，我搵得到

之後先拎走/上鎖

果陣成日都打俾阿媽問佢幾點返，有野幫手買，心水清都知咩事真係

不過又唔可以唔問，一陣突然返黎就仆街

屋企如果得個工人同埋仲細嘅小朋友，裝cam好正常姐。。

行撚開啦死廢老 屌你老母幾廿歲就死番去香討啦

其實好正常
好多女人生完仔都會咁做

中肯

以前冇ip cam未普及姐

係控制狂

屌老母垃圾樓豬快D答啦

你又知伯母冇睇住你？

好明顯你無讀過書

老母幫佢含

管人屋企做乜
又唔係你教仔
不如話裝home cam 全部都有問題

有垃圾家庭唔使咁大聲話俾人知

9唔撚搭8

屋企打 j 咪大檸樂

個cam應該本來用嚟睇住個工人同補習老師
得閒冇野做咪睇下個仔 啲老母係咁無聊
利申補習啲屋企好多都係咁

5你老母

咁搞有陰影， 大個真係好易不舉

同支那政府無分別
口講民主自由黃絲
原來倒頭黎都係行支共政府個套

睇住啲下一代咁樣成長真係鄧佢地慘
連少少自由都無埋

垃圾
我12歲因為個人生得高大已經出去當兵
去打D日本仔喇

自己係戇鳩仔都夠膽同人講

一度？

出嚟做嘢受人二分四又唔同喎

而家係講緊個0靚仔連童年都冇撚埋喎

返baby condom啦 連登唔適合你

pin this 恥笑mode

咁你咪好撚慘我哋社會欠左你
建議你攞白卡綜援 攞返你應有嘅野

依家啲中學生冇得偷偷地放學返屋企打飛機

香港地大把裝cam原因，好多有請私補嘅都會係屋企裝cam，條友似乎先入為主左

我都是好似你咁慘

生著你都幾慘

無人想知系列

又一件勇敢向大家坦白自己係智障ON9仔

你老母先好彩 生著你個弱智仔

樓主pin this

拉網線駁自己部機咪得

你阿媽其實暗爽緊個仔咁關心自己幾時返屋企

on9啦，一開就隨時睇到，就算唔全程望實，個細路都會好有壓力，因為唔知幾時偷懶會俾人捉，咁同望到實無分別

依家d中學生返半晝，大把時間響屋企，好葡萄

80後p牌都幾on9
係cam 睇佢做有咩意思？佢唔識你教到佢？
佢唔做咪放工返去屌下佢
唔比電視佢睇or你鐘意可以打佢
等佢學自律

屋企有舖唔好咩

你老母好撚慘，返工要帶住個弱智仔

咁激動?

好慘

細路仔唔篤住就會荒廢學業，呢個老母好呀，慈母多敗兒

細個唔識

同埋最大獲都係唔知阿媽幾時返黎

有次試過鎖門落門恤，佢開唔到大聲問咩事，果陣我先拔線收返埋，明眼人都知

然後仲要幫個變態老母個閪lone來個大特寫，再同個細路講你就係由呢個閪lone到出來

試過做緊野有電話打嚟比同事
話佢個仔唔交功課
原來係個仔呃佢老母話做咗
小學都咁上中學咪冇王管
樓主唔清唔楚就唔好話人有問題先

俾佢生仲慘

其實大把人屋企都有裝
特別係私樓個啲
多數係裝黎睇工人姐姐
順便睇埋個仔咁囉

on9仔 時代變啦好唔好 成鳩日鬥慘講以前乜乜乜

我老闆都係咁呀
唔止lunchtime睇𠻹
仲要一見到個仔唔認真
就打電話返屋企質個仔
質唔惦就直情直接跑返屋企開拖

擺撚明曲線哂有錢啦

鬥慘大會未到你，早抖啦